Live 許智峯比人跟蹤

WW5399

#1 live: 有街坊話車入面有人比左張memo比26587

兩名街坊見到車內左邊乘客偷偷塞咗張黃memo紙比隻狗 然後隻狗袋住咗

.

1930

WW5399車上乘客比左張memo紙警員26587通風報信，警員26587刻意收埋係左邊衫袋，比至少2名市民目擊

洗乜搞咁多，大嗌我係郭安咪得囉，拉埋街坊仲得

架私家車條友有Cam錄緊

車入面舉住部機

係咪國安車

Sony 4K 高清cam

又係班狗隻

記者！！！

國安既跟蹤能力有待提升

up

唔肯落車喎

PUSH

係咪黨特工跟蹤諗緊係邊到落手

車輛號碼 : WW5399
車輛類別 : 汽 車
車輛狀態 : 此 車 牌 沒 有 任 何 資 料
？？？？

用假車牌

根本就專登
就係要你發現先有恐懼感

澳門網黎......
做乜事姐你......

係咪國安車所以無登記定我查得唔啱？

你呢個澳門網黎wor ching

搞左咁耐仲未洗落車對質就知咩料啦
司機位仲好意思仲自稱記者
啲狗仲唔即刻拉佢落車咩

屌係喎 我google search車牌登記

我google search車牌登記 香港係咪無得就咁查？

push

可唔可以唔好再咁柒
次次都有人係咁

澳門網黎

好奇咩？
新常態啦

澳門 on9

推

香港要比錢查冊架

係呀屌急得滯柒咗

牙勇

係我on9 香港有無得check

係咪以為出架新mazda 3就以為冇人知係國安

呢啲回覆最垃圾，開個個新account啦

係咪即時查到？唔介意比錢查

話人垃圾啲回覆都一樣咁垃圾

[url]
[/url]
$45

再者明跟有咩所謂，對象走得去邊

未查過唔知啊
不過香港個垃圾政府都係用紙申請架啦

thanks

澳門反而唔使錢隨便查

牙峯唔好有事呀！！！

WW 車牌
出牌冇耐就開工，有冇咁趕

特登架on9

醒目仔

司機就係 佢話自己係記者㗎

私隱黎
被查果位係會通知返佢比人查架

不過知唔知邊個查佢就唔知啦

戇鳩
平時兩架車hi親都唔駛咁多警察調停啦
車上面既人又唔落車
擺明身有屎

係抵屌既

仲越嚟越多狗車
普通爭執洗撚搞場大龍鳳

共產黨，不論係中共蘇共當年都係明跟比較多
務求迫到你發癲，出街疑神疑鬼

啱睇要比個人資料

推爆佢

乜撚野國安呀 安佢老母咩 特工就特工啦

岩岩cut咗 如有live 請講

幾架狗車增援
你話唔係國安都冇人信啦

條友係咪無落過車？

p

隨時會有防暴

有無新live?

呢兩件垃圾出幾錢糧 要跟蹤請老蘋好過啦
依家要更垃圾既香港警察幫你執手尾

所以通常都係記者查

一般人查會比人問原因😂😂😂
你又唔係比人撞
可能唔批比你

推啊

傻閪國安

而家落手多數會call馬
明跟係製造心理壓力迫癲你

原link停咗live
仲有冇link

又學到嘢

大家𥄫住

入戲肉先CUT LIVE

Push

新live:

推 屌佢老母支那狗

推呀屌

國安狗 車都唔使落

Up

如果放佢走 準備搵人跟住架車

街坊要睇住又599g

土木工程署嘅牌？

冇no.

.mo 澳門喎，師傅

好似delete緊嘢？

狗機

土木工程拓展署

可能9放

已被各位巴打提醒咗

好似仲有一部長炮相機

得果一柴係到吠

哇

屌賤種狗

做仆街野以為冇人睇到？

咩料話要帶許議員返差館
個警察控制唔到就聲大夾惡

LIVE話係新車

首次登記證係 20200804，新落地 10 日

下面寫住浚和？！

Live: 該車車輛登記日期係 2020/8/4，姐係新車

司機del緊電話資料？

懷疑係

熱跟蹤

！！！推

應該係到delete緊嘢

許智峯比人跟蹤兩日

國安驚閪做乜del資料
右邊HP衫睇落似後生仔

唔知咩俊和集團

犯法就係犯法
除非你係國安

危險駕駛都唔使拉

香港真係畀呢班黑警 攪爛晒

特務事敗要食藥自盡

唔使熄匙車牌身份證
坐係車入面涼冷氣

睇黎下個國安目標

屌 咁都有得笑

落地盤點會揸新車
同埋好刻意show 呢張貼紙同反光衣

無事既大家交流交流驚閪咩 新國安仔唔識

隨便笑 柒咗就要認

推一推先

黑警俾曬時間佢DEL野

pc10446

放人走啦分分鐘

搵蘋果狗仔隊反跟蹤

廢到咁，獲獲都俾人發現。 番去摺被啦

我覺得個牌係啲濕鳩求其係街邊拆個牌放上車
呢個牌似足街邊工程膠欄上面啲牌

應該拎黎掩飾自己

想捉牙峯送中？

Tui

垃圾国安 次次俾人發現

Live Video Interrupted
The broadcast has been paused. It should resume shortly.

國安公署搭咗咁撚大個戲棚
唔日日做啲無撚謂嘅嘢點交數

WW開頭係最近出既新車牌喎

車都唔洗落cls

8月3
頭先影到個牌

唔俾人發現點證明自己有做嘢
要同領導交代呀

手足呢？

停LIVE

又斷live

個live咩事

新：

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

facebook無啦啦斷live係議員自己熄？

Where 我而家就出

出架Cx30 跟蹤
都幾高調下

山市街

睇唔到？

啲狗洗唔洗送埋茶呀？
成個秘書咁

睇到

搞乜我播唔到 研究下先

行車證4/8/2020發出
新鮮滾熱辣

禁條link

好撚出奇咩，得閒俾錢養網絡打手，都唔俾錢養真打手。

白色恐怖

係咁話：Sorry, we're having trouble playing this video

國安殺人都唔犯法喎 係驚啲嘅

對住車入面兩件就公公咁嘅款

直接入蛋蛋fb

架車咁多China virus，唔使消毒下呀？

狗：唔好搞架車，證物嚟
咁車入面啲證人唔洗落嚟對質

攪咁耐都唔使兩條友落車就知咩料啦

架車係證物！？？！！？！

班狗差在未斟茶遞水

入咗都唔得 唔知係咪我部macbook問題

落車啦仆街

車都唔洗落
因間黑警就會護送走

黑警就係黑警。

問下隻狗車入面係咪老細啦

「趕」民關係科

柒柒地認係國安啦，怕咩喎

唔得 轉咗電話先睇到

支票

國安：你邊撚度架？我就銅鑼灣國安 呢度我地頭

快啲落車認咗佢啦

被跟蹤果班應立即申請禁制令

有觀眾同我犯同一個錯

連停車熄匙都唔使，咩大哥咁有特權呀？

觀眾可能追po俾你fake左

睇下回覆好難咩觀眾

咁撚多架eu

洗唔洗咁多警車

落封鎖線 勁多警車 cls

有隻死曱甴雙手各揸一棍做乜鳩

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

司機影乜撚野呀

痴線

擴大封鎖線 趕晒人走跟住放架車走 完

好撚威㗎 直接嗌自己係郭安咪得囉 做咩係到鬼鬼鼠鼠

封路為左因間放車

又便衣又ptu又封街又棍又盾

封咗成個西環俾佢哋走啦

又限聚令 cls

4架警車出動,以為咩大案
原來係違泊

身有屎

3個白衫

呢幾日許可能好似周庭咁，用國安法拉

肯定係国安

落車認左佢啦，邊會有人阻到你走

把狗都唔知咩事
得白衫知係國安（上頭叫到出手救人）

係咪confirm咗係假車牌?

隔離po check到係危險校巴=狗車

唸住雙開勁D

認撚左佢咪算囉On撚9都

封9左成條街

拿拿聲認左係國安話自己有特權咪得ＬＯ

都未撚見過交通意外個司機可以唔洗落車對質

唔知以為個車有悍匪

重點：車上條友比左黃色memo紙阿sir

個車牌好新woh

好似話嗰排登記咗10幾日咋喎

可能即刻update咗個危險校巴database

高汁到無人覆
真係一山還有一山高

全部 POST 得一頁

聽到白衫講唔知咩.. 2 by 2
想表達限聚令

拖到啲大型媒體到晒 , 今次跟蹤跟得好柒

係人都知佢係國安
問題係國安發生交通意外, 要點處理
依家港共輕撚左機

班狗話唔會搜架車

唔會搜車唔會透露身份

警方講明唔會搜車

依d咪真係假記者

撞人唔洗落車 又唔洗搜車

落車都唔駛？

人地岩岩先甩P咋

越搞越大

上次邊到有人唔落車
班狗唔係好勇直接拔槍指住人架咩

秘密車牌

放佢走

直播:

估撚到放佢走啦

lm

黑警真係弱撚智

準備放行

唔知呢個記者點解會有土木工程署d 野既

記者準備車跟啦

上次掹槍今次放人
特權

記者準備電單車未？

之前咁撚勇唔落車用槍指住

依家死狗咁

支那記者既第四權

其實依家識玩就反跟蹤佢部車

屌

交通意外，但放人走
班狗心諗：屌你老母垃圾國安，唔識跟搞到我地執屎
好撚難執呀，點兜呀
仲點嚴正執法

又禁低

許智峯比POPO 打

屌你老母死狗 想打鳩許智峰

仲要推低許智

禁低咗呀峯 比架車走佬

現場記者立即跟佢部車
吊佢尾

唔夠講就用暴力解決

同721一樣

行兇者身份證都唔洗抄

受害者就襟低

冇記者諗過追車？

交通意外架車可以走

做乜能野,放車走

完

走入警署？

港豬睇到將來自己嘅下場未

比架車走佬

屌你你認係國安跟蹤都無咁嬲

封晒馬路你有車都無用

有槍就大哂
唉

正常賽果

竟然冇一個記者揸電單車追？

屌好嬲

電單車 陳同佳都係咁

許智峯俾狗郁！！

黑警（收唔到科）操作：令到現場情況更加混亂，再趁亂放人
之後話市民錯

影住推跌許議員 正仆街

我意思條馬路封埋，你有電單車都入唔到

國安法真係可以令到香港安定繁榮
交通意外都可以無事放走

咁我又唔係許智峯

唔緊要
以後一有跟蹤, 即刻反跟蹤
反跟蹤師

屌 咁樣俾架車走 cls

黑撚到仆街

弱智發現案😂😂😂

肯撚定轉頭出文話係國安執行公務啦

放走咗

眾籌私人檢控啦

高登live出曬啦 一野撲埋去

屌佢老母，正陷家產

屌
記者真係可唔可以做多幾步
明知會走
一早準備定幾架車去追啦（班狗一定封路/rb)
預多幾架

黑警真係永遠政權既走狗

係呀唔止你發現呀

澳門？你咩事，返去奶共啦

賤種狗 係香港只係過街老鼠

係呀唔係得你睇到

好似一直啲記者都唔識咁樣做

越搞越大件事做乜鳩

求其的晒3個返去咪得囉弱智

香港記者真係垃圾黎
拎光環就識
做唔撚到野架
你睇下平時4點問問題又問唔撚到
你期待d咩？

咁又放架車走啦屌你老母

受害者比人㩒低
加害者揸車走

真 香港d記者冇進步過

嚴正執法？

仆街死黑警

好撚嬲
放走左 仲要cap 低許議員
護送架車走
交通意外？

車撞到人都可以放走佢地

又唔係高速公路, 係第二條街等一定捕到
但又咁講, 追佢部車一定有黑警過黎截停
跟住真記者拉晒危險駕駛

笑死
話係記者 當香港人on9

D狗唅國安條撚唅到雪雪聲

真係法治有險可守

好多已經日日有狗跟

撞到人唔洗停車熄匙落車協助調查？
係咪有特權！係咪大撚晒！

根本就係國安黎

真．．．無諗過反跟蹤？
次次都放走左就算．．．．

警員話係記者喎 仲睇過記者證

睇對眼都知係大陸西

當然我知道一定有狗封路，所以話準備下幾架車
我想講嘅係，至少做下呀，做都無做
跟唔到同無跟..兩個情況

好多志在拍到料就算

19862推呀峯落地

一定啦

身有屎到呢，全程唔洗落車，屌你老母

PC19862 推許智峯落地

應該要有記者反跟番架国安車

現場得網媒同埋街坊

平時咁撚多人 仲唔告鳩你599g 今日嚇撚到 一放完部國安車走 成班狗即閃

擺明国安啦

Cable都係到啦 驗眼啦

佢地自己都亂哂啦

口震震咁

W字頭好大機國安

班狗驚到即刻笠水
換轉係平時, 即刻全部人違反限聚令罰錢

依類事情已經loop左一年
黑警死全家

電視台扑埋咪啦
咁多時間都唔識諗下點跟架車

tweet爆佢

轉推

飯民仲想入去無民意授權既議會
而家仲係議員已經撚鳩你啦

大部份紅媒

pin this la

死全家 中武肺 屌你老母

PIN!!!

當年喺太古站內打梁天琦嗰件大6佬又係喉舌記者

「国安做野」

Twitter 要人